【恐怖國度】英女遊客五星級酒店按摩 疑遭按摩師性侵

【恐怖國度】英女遊客五星級酒店按摩 疑遭按摩師性侵

印度再次爆出涉及外國遊客的性侵案，一名英國女遊客日前在當地的5星級酒店接受按摩服務後，聲稱被按摩師性侵，目前疑犯正被通緝。

一名54歲英籍女遊客報稱上月20日在昌迪加爾（Chandigarh）一間5星級酒店接受按摩服務時，遭年約20多歲的男按摩師非禮及性侵，包括用手指插入其下體。

警方將案件列作強姦案處理，指疑犯現已逃離昌迪加爾，正被通緝。該名女遊客在事發當天已向酒店投訴，但她在完成西姆拉（Shimla）之旅後，才於12月27日正式報警。其後她接受醫療檢查及在裁判官見證下錄口供。警方指已翻查閉路電視及電話紀錄，追緝疑犯的下落。

54歲鬼婆

咖哩 = 強姦大國

睇錯英女皇

去錯覃崔按摩

強姦就強姦啦
性侵

男人都強姦既國家 搞咩人都已經唔意外

指插點算強姦

me too vs 強姦圖

好討厭依個TERM
將強姦同非禮都MIX 埋一齊, 經常睇完都唔知係邊樣

驅風喎

唔算強姦咪非禮囉

非禮及性侵，包括用手指插入其下體

特登唔講被咖哩腸抽插
即係無屌到
所以今次有保留

yes 強姦又性侵 摸下又性侵

抵死

叫性侵係想溫水煮蛙.
呢一刻性搔擾只係工作上執行.
將性罪行廣稱性侵, 同性搔擾呢條界慢慢模糊.

所以你周不時聽到信唔信我告你性搔擾, 你性搔擾我. 就係呢類.